入嚟講兩句 想時間快啲過 (21)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

hi

3

又被搶

留名~

Dnlm

渣架

早晨

晚上好

7.7

去緊睇樓主推介嘅初戀這件小事
潛個水先

茄豆bb

好～
歡迎留低影評

好～我鍾意！

好fun 我應該會日日笑死

食牛扒唔會掛

今日本身想整個紅豆蓉比屋企人
扲左d嘅紅豆去煲紅豆沙 要聽日先再整到

最後淨係整左2個布甸

紅豆沙好味！

今日未問樓主

又燃

我d紅豆用黎整甜更新ig
依家今日無野更

可以試下整心太軟 好簡單咁

真

無燃 珍問
我睇到我哋嘅編號應該係同學

要焗 要去個fd屋企人
好耐之前已經同屋企人傾過
但係唔比我買焗爐返屋企

如果唔係今日應該整焗嘅布甸

是！

因綠你又蝦我

仍然相信這裡會有希望

咁整其他嘢囉

手字好靚！

要相信自己，才能相信讚美自己的說話。

咁最近有冇人稱讚過你？

明天會好開心，明天會快樂，你和我會開心做人。
大家都懂得愛身邊的人。

你會更漂亮/更靚仔，大家都會很喜歡你。

晚安

多謝你帶正能量俾me

入來講兩句啦

多謝你！你都要快樂做人

Sleepy joe

你本身就係值得開心

兩句

Dicky

絲打有冇人同你講過你好幽默？冇嘅話我而家話你知

Oksleep is for the weak.
You sleep

希靈魚樓豬

邊有

你的名字都靚，好慢同好輕

迪奇死咗喇 你揀㗎嘛偶像

巴打 我留意左你好耐，你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍。

錯 應該係100倍先岩

估唔到我竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路落單一路執返d腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚到，你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

早唞

one more song by same band
What goes on

第一次聽到有人咁講我喎多謝你

我要相信自己讚美自己的說話先。
唔係的話，自己都唔信自己，人地讚幾多都唔信，會覺得唔夠。

咁即係有冇人稱讚過你？

剛剛有了🤣 你地讚了

see you later

牙塵好靚

我以為最近有人稱讚你但係你唔認同所以要鼓勵自己

唔講笑 講得出做得到

癲

畀個咁靚女嘅讚我都唔知點

明明讚人沒有成本，但世上的人都不愛讚美別人

多謝你嘗試估我、了解我！

你是值得被了解更多的！

為什麼你那麼在意別人的稱讚？

自我價值低，因為不信自己。
所以現在學習相信自己

早啲訓啦，黑眼圈好難去

讀計

以為樓主瞓咗

失眠了

未～

又話瞓

why

自作孽

我都係

睇完
單純嘅愛情真係好幸福
會不自覺一路睇一路會心微笑
男主真係好靚仔 雖然我後期變咗睇女主(x

我都要

要返工7點50左右就醒
唔洗返工就差唔多11點先醒

仲未訓到？

仲感覺到攰 好快訓到一陣
揾d野整下做寄托

食個早餐先

早好眼瞓

早 要開工了

我都係 好撚眼瞓

大家早晨

尋晚食咗褪黑撚瞓覺
感覺到個睡眠質素好咗

啱啱食完早餐 仲係好眼瞓

褪黑素係有啲料嘅 我都有食

好想做facial
但啲期爆晒

真係㗎 最近仲諗緊係咪要去睇醫生 睡眠質素差到醒咗好似冇瞓咁

摩擰

醒咗個人都仲好攰咁

其實愛情就係有佢好嘅一面，最單純乜都唔使諗，冇壓力冇鬧交梗係最幸福，但現實不能盡如人意，戀愛是容易談容易淡，愛過了以後隨後果都吸引，承受返一定嘅後果換嚟嘅係一定嘅快樂，睇你覺得值唔值得囉

忘記幸福＼模樣得唔得㗎？

講完就即刻瞓到依家

依種電影好冇負擔
所以睇起上嚟好舒服同開心

頹廢地上水
突然好down係咁亂諗野
分唔倒自己係悲觀定認清現實

如果香港有d發洩房可以俾人打爆晒啲嘢就好了
有時突然亂諗嘢會好焦躁，勁驚自己一個唔覺意又去搵佢麻煩

好主意！！宜加去開個ig先

希望幫到你

試下拎張紙寫低你的煩惱/負面說話，然後撕左佢，有幾碎得幾碎。出街時扔左佢，不要留喺家。

你平時會有記低自己的煩惱嗎？
你會唔會唔願意睇返張嘢㗎？

好眼訓呀DLGH

有 但寫完會扔✋🏻

咁有咩意思？象徵式行為？

返工好眼訓

過左去啦
既然他傷害過你，就要狠心啲扔左佢，唔好做對自己不好的事。

重頭開始 當你拔去心底裏那根刺
何來流血不止 你還明智

做咩最近成日都咁頹？

岩先執屋搵到本n年前既日記，睇到一半忍唔住喊
原來以前讀書時期既自己係咁唔開心咁痛苦，喊完反而有d釋懷，再諗番宜加既低落突然好似冇乜野咁

你哋都會寫低晒啲唔開心嘅嘢
我就唔會囉
一黎無論收得幾埋都好 萬一俾人見到就唔好
二嚟寫咗出嚟 對我嚟講無幫助 都係解決唔到件事 都係唔開心
所以所有負面野我都一定會收埋係個心底裏面 枕邊人都唔講 得我知道

做緊facial

有時候寫出嚟係想自己記得
又或者嗰一下寫出嚟會覺得可以抒發到自己情緒

一個人果時就好想要另一半
有另一半果時又好想一個人
究竟有無可能喺香港搵到open relationship
唔係講緊sex果d

自己感覺好多香港女仔都好着重安全感

中意曖昧過程>拍拖

好厭倦來來去去
次次好努力維繫都係分手

熱戀/曖昧果陣好好，對方唔會放大你既缺點

真啊 一過左熱戀期就會少少野都唔滿意

想要長久的關係，但好似無咩可能
退而求其次

我當時反而係覺得如果有一日我頂唔順自殺/殺人，呢本野就會為大家解開謎團

我唔同
我寧願將秘密永遠收藏

長久嘅話真係好難講 要睇下大家會唔會就對方

Hi

我覺得你應該係屬於焦慮型依戀情人
當然雙方都可以做啲野去令到你更加有安全感

因綠bb

講真其實我覺得係佢處理得唔夠好

[member]其實呢啲問題都唔係第一次，即使我講完永遠都係不了了知，都拍左5年，都仲係咁處理。［/member]

即係其實佢唔在意你嘅感受

恭喜

What’s up

24個鐘都見到你

有咩do

次次拍得耐左，感情淡左就開始唔就

因為試過太多失敗，已經睇化左

恭喜
下星期到我

係一淡左就連啲少事都開始挑剔

btw 鯨落真係好好聽

abababbabbbbbaaaaaababbababaaaa

既然冇好好珍惜到咁都冇咩好講
怪就怪在你哋嘅Timing唔啱

你個嘢壞咗
生理時鐘

傻牛
點解你有依個嘅

Wow 好勁！
仲有冇其他！

同意，做唔到嘅承諾就唔好講。
BTW我發覺男人的承諾就是bull shit

識貨

又要返黎呢度圍一圍爐
唔知幾時先脫苦海

最近成日發惡夢見到ex ，同埋最近結束既曖昧對象
後者重新令我振作 以為有希望
真係好鐘意佢
但佢已經由秒回 遲覆 日回 已讀 變到不讀不回

已經成日出街行山 同朋友食飯 學下嘢
果一刻可能舒服小小 之後又打回原形
其實都無開心過
有種每分秒就連訓教時間都係痛苦

曖昧對象走左 又諗返個ex 真係雙重打擊

我明 嗰種開心唔係發自內心深處

好癲 我每個禮拜有2-3日係鬧鐘前2分鐘起身

習慣成自然desu

之前發咗個夢好怪
夢到自己同一個唔熟嘅女仔拖手(現實中有男朋友)

講起我琴晚發晚 夢到我撞鬼 嚇到我

咩夢嚟

Star platinum!!!!!
Ztrrrr worlddddddooo

今晚無豹豹分享食物

bb

豹豹不見了

發夢去屋企廁所 點知變咗入咗一間好大嘅房
環顧四周 明明見到冇人係入邊 咁我咪出返來

臨出門口個陣 先發現有個女人係門後面
貼住對門企
眼尾淨係見到佢個下巴 我就急急腳走咗出來

胃又唔舒服？

其實係我嚟 嚇親你梳lee

樓豬很高大的

牙豹

米八

勁靚 wtf

你對靚都好冇要求喎

皮膚好難搞呢幾日食清淡啲先？
要早睡早起，食下維他命B

理想男友身高

真

我敏感皮膚

想早瞓但成日都瞓唔著

大家明曬

我個樣成個八兩金咁

瞓前唔好諗咁多無謂野 日頭忙啲
我依家就想瞓

我食緊豆腐花

你好

曖昧收皮果陣
我有睇過你曖昧最後無一齊個post

係 痛上加痛
有啲懷疑人生
失意果下以為有救贖 點知再黎多次爆擊

諗唔諗嘢就已經諗緊嘢
要個腦空白一片就諗緊白色
所以我唔知點樣唔諗嘢 成日都好多思緒架我

抹茶嗰啲會唔會冇咁甜
利申唔識整甜品

藍莓cheese cake 應該唔會太甜 or 戚風蛋糕？

今晚有咩好傾

突然想聽吓歌，睇睇吓comment發現近年電影依然都是垃圾

Dev Phogat
4 years ago
We will never see movies like this again
4.3K

btw 首歌好好聽，樓豬啱唔啱

在

樓豬平時聽pop music多啲
不過聽完首歌好平靜

嗚 正到

各位男生
做唔到嘅嘢 會唔記得嘅嘢唔好promise
Promise me no promises

係時候叫屋企人餵食

同感

你做緊咩
最近都冇見到你

笑死
乾到pk 小心啲食

聽日唔駛返工咩 仲未瞓

其實我都算成日上連登，不過喺時事台嗰邊多
應該就sleep

女人情緒係好fluctuate嘅

咁晚安啦
得閒入嚟講兩句！

今日無了，做功課好忙
Btw 點解你改呢個名既

前幾日我都係咁
黎m情緒好差喊得超勁

因為佢人唔喺香港

蝦子炒麵好食

平時就咁煮都成餅嘢 點炒

過水先?
我平時出去買好少煮

我撈蠔油/鮑汁

我會落勁多蠔油，唔知點解蠔油好似落極都唔夠咁

首歌讀既 第一次聽

無試過

你喜歡就好

見字飲咗水

咁叫香港有我嘅事啦
你會返嚟架嘛

好靚！
你手字係自己練嘅？
好有風格！

好的
加油！你做到的！

公開表個白
呢個board嘅大家都巧warm
真心咁慶幸自己有㩒到入嚟講嘢

好

真心靚!

強力推介 K同學 我們一起離開吧 那陣時不知道 再殺一個人

籬笆

hello

新人都想要佢ig

樓主好好人大家要珍惜佢

點解咁講

巧想爬文睇下ig梗係點出現

咁突然

原來你一直mon post

Mon你

啱啱上post 就見到

因為你哋啱啱講緊多謝佢開咗個post

我愛牙圖

「我可能只係討厭自己人哋搵一搵返我我就一相情願咁幻想咁多嘢」
你討厭佢唔夠愛你？

多謝牙圖

我愛茄豆bb！

多謝因綠bb

多謝塵埃bb

咁一齊燃下綠小妹好好玩囉

等你改名

你好好

？？？？？
！(◎_◎;)

我好似遲來咗 miss咗個討論

(ृ˙꒳˙ ृ༊༅͙̥̇⁺೨*˚·

ಥ_ಥ咩意思

而家開始我哋改為討論你
一人個因綠優點
我先：冇缺點

Miss咩討論

甜到 ok
想識牙塵了

靚仔

( ๑´•ω•)۶”我重重地飛過嘅意思

秒

梨？

(>_>)我醜小鴨唔識飛

做咩今日咁遲都未瞓

(*•̀ᴗ•́*)و ̑̑我可以幫你

日日都係甘唔多呢個時候瞓

梨

平時3.你走人啦
依家3.半

睇下聽日點先？

點幫@(￣-￣)@

晚安！我都係！

好大隻呀因綠

₍₍ ( ๑॔˃̶◡ ˂̶๑॓)◞♡帶你飛！

佢瞓懵咗啫！
佢最近對你點？

我真心柒

stalk me

關注你啫

撚到

又係我 今晚又返夜更

你好
今晚多人

今日凍小心

算熱鬧
我而家嗰度都好熱鬧

（苦笑）(◐‿◑)

返工嗰度冷氣凍到痴線
就死

真？

咁無事啦！
如果真係好在意就聽日再問下佢記唔記得尋晚打過俾你

春天 凌晨最凍

(๑•̥̥̥́ω•̀ू๑)咁我收一收皮先

你穿了多少？

好能餓

著返件衫啦

成日都唔信
咁無計

制服件外套唔保暖

囧rz

信信信

笑口joe

(◍˃̶ᗜ˂̶◍)ﾉ"

笑曬啦

食緊橙

不在乎多少 心有光就有溫暖

飲少少暖水？

(-_-)zzz

信你

冷漠到

adore

要瞓啦

感謝

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘
邊有

瞓先啦 少攰
大家晚安

圖圖早唞

Join

[member真
我都怕死[/member]

我瞓啦 多謝你同我傾 加油呀好快完shift

多行不義必自斃

support

你一定可以架
要相信自己

好多野交啊

我都係今日交3份

咁你多啲

心很累

都可以試試先

cheese cake會好漏戚風/班蘭蛋糕好似都幾好

點解生日一定要整蛋糕？
我都唔食甜嘢 都會叫我女朋友整還整唔好整蛋糕
因為以我所知 冇蛋糕係唔甜 只係有幾甜
最保險就係唔好整蛋糕 除非你知你男朋友可以食得有幾甜

我有諗過整個大嘅burger 隔離搵啲薯條雞翼圍住個邊 當係蛋糕佢平時都中意食burger

早

12點幾醒咗但係又眩返
又冇咗半日

勁好瞓

我仲未睇

有咩戲推介好睇？

早晨呀茄豆！
暫時未決定做乜嘢
不過應該要開始溫書

係
我都唔知 所以我覺得自己有病

要mt了

點解咁早就mt 唔係啱啱先開sem咋咩

想瞓耐d 瞓得7粒鐘就醒咗

假期再補返囉

咪斬

就黎要去轉擔保...好怕佢真係告...
重要今年犯埋太歲..

冇晒人嘅

同你一樣去咗食嘢

我食飽飽lu 你呢

想食叉燒

差塊紫菜

自己整

你喜歡吃紫菜嗎？

喜歡 將幾塊當成一塊吃

美味

Hello*2

牙綠

上完堂未

好久不見

同你一樣

大家吃飯未

Eat了 你呢

Eat了+1

+2

「大家講下野啊喂 屌你老尾比d反應
熱烈d 唔好唔出聲啊！」

我有咁靚仔就好啦

冇人出聲咪你出聲囉

飽死 好似仲有蘋果批食

聽到你講覺得好可愛 可能因為個表情

我今朝食咗4塊hash brown
肥死

咁醜都靚仔

6仔講唔係唔得 6仔講梗係唔委屈啦

Fatfat

可能佢個樣係災難

我唔俾你咁樣講我嘅因綠bb

「我要退出呢個群組 因為我覺得呢個群組好不健康」

幾時請飲？

我都想食hash brown

樓主靚女confirmed 眼角高到
咁靚仔都話樣衰

好撚肥 唔好食
唔知要跑幾耐

梗動

「你係群組嗰度我講一句你gut一句呀
你自己睇返呀 你好針對性啄住我
我希望你收斂下呀 我係管理員嚟㗎」

已肥

我係因綠隻兵仔咋

好老喎佢

呢句好似我講先啱

「我係度鄭重咁警告各位

調轉咗？

老又點 慘得過我後生成個阿伯咁樣

又扮

我係大將軍喎

好想知因6同樓豬真人見面會係點

好的

因為佢真係好想知
佢有呢個動機先會講得出呢句野

你又唔俾我

你講乜呀 唔識英文呀

我明白 希望之後嘅日子你可以過得舒適

打錯字啫

又唔俾ig禾
我真係好沮喪

你會幾塊雞翼當一塊雞翼吃嗎？

牙圖

辣油

點解你識煮咁多嘢？

毛毛做緊運動！好q！

yesss 好撚得意

已經好攰 搭巴士定行路返屋企好呢

如果身體好攰就搭車
如果係精神好攰就行路放鬆吓

尷尬囉

已經揀咗行路

大癲

請迅速回家洗澡

感覺你口好大

男兒口大食四方

你平時食幾多？

好少

難怪你身體這麼健康

你呢 食得多嗎

我食幾多都吸收唔到，唔知點解，你平時係點做㗎？

成日都咁遲瞓

我真係好沮喪
你個ig...係...私人帳單
我...我睇唔到入面啲嘢
我呢啲moment
好想同你講
我真係好沮喪

咁咪科勞囉

followed

又講大話

多D飲水 曬多D太陽

曬太陽曬得太多會有皮膚病？

accept 未

未

好快hi hi

得塵埃科勞禾

好耐冇見！！！！！

因為我係真心其他人就唔知

好眼瞓啊

瞓囉

太早瞓會覺得唔抵

你會唔會十蚊買咗梳香蕉點知第二日減價到九蚊覺得唔抵？

使唔使咁矛盾

睇皮膚，通常黑底的都唔太怕

我不是古天樂的顏色

古天樂也曾經很白

科咗

終於忙完

成日講大話

會自爆 不了

辛苦晒
今日忙咩？

而家的女生都很喜歡白的男生

咩叫成日？一次就成日？
我好沮喪

Work life balance

不 係鐘意皮膚好的男生

對唔字囉咁

你點知的

真！！！！！！！！

攰過隻狗

你皮膚最好

不需要了謝謝

你又抽邊個水？

晚餐食咗咩慰勞自己

各位好

乜嘢抽水？我冇抽水

食你